# Chinese, Simplified translation of Rules (7.x-2.9)
# Copyright (c) 2015 by the Chinese, Simplified translation team
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Rules (7.x-2.9)\n"
"POT-Creation-Date: 2015-05-14 19:26+0000\n"
"PO-Revision-Date: YYYY-mm-DD HH:MM+ZZZZ\n"
"Language-Team: Chinese, Simplified\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n!=1);\n"

msgid "Home"
msgstr "首页"
msgid "enable"
msgstr "启用"
msgid "delete"
msgstr "删除"
msgid "Status"
msgstr "状态"
msgid "Delete"
msgstr "删除"
msgid "Operations"
msgstr "操作"
msgid "Content"
msgstr "内容"
msgid "Value"
msgstr "值"
msgid "Item"
msgstr "项目"
msgid "Type"
msgstr "类型"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Subject"
msgstr "标题"
msgid "Actions"
msgstr "动作"
msgid "Confirm"
msgstr "确认"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"
msgid "Remove"
msgstr "删除"
msgid "Description"
msgstr "描述"
msgid "Language"
msgstr "语言"
msgid "more"
msgstr "更多"
msgid "Tags"
msgstr "标签"
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类"
msgid "Content types"
msgstr "内容类型"
msgid "all"
msgstr "全部"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"
msgid "Reset"
msgstr "重置"
msgid "None"
msgstr "无"
msgid "This action cannot be undone."
msgstr "此动作无法恢复。"
msgid "Message"
msgstr "消息"
msgid "Weight"
msgstr "权重"
msgid "Settings"
msgstr "设置"
msgid "Name"
msgstr "名称"
msgid "edit"
msgstr "编辑"
msgid "Import"
msgstr "导入"
msgid "Export"
msgstr "导出"
msgid "Taxonomy term"
msgstr "分类术语"
msgid "Field"
msgstr "字段"
msgid "Label"
msgstr "标签"
msgid "Save"
msgstr "保存"
msgid "Schedule"
msgstr "计划任务"
msgid "Add"
msgstr "添加"
msgid "View"
msgstr "查看"
msgid "URL"
msgstr "网址"
msgid "Path"
msgstr "路径"
msgid "Event"
msgstr "事件"
msgid "Text"
msgstr "文本"
msgid "Component"
msgstr "组件"
msgid "Components"
msgstr "组件"
msgid "Titles"
msgstr "标题"
msgid "Paths"
msgstr "路径"
msgid "type"
msgstr "类型"
msgid "User"
msgstr "用户"
msgid "action"
msgstr "动作"
msgid "Continue"
msgstr "继续"
msgid "Error"
msgstr "错误"
msgid "Node"
msgstr "节点"
msgid "Data type"
msgstr "数据类型"
msgid "All"
msgstr "全部"
msgid "hours"
msgstr "小时"
msgid "days"
msgstr "天"
msgid "Active"
msgstr "有效"
msgid "PHP"
msgstr "PHP"
msgid "Always"
msgstr "总是的"
msgid "Never"
msgstr "永不"
msgid "Your changes have been saved."
msgstr "已保存更改"
msgid "To"
msgstr "收件人"
msgid "From"
msgstr "发件人"
msgid "Roles"
msgstr "角色"
msgid "Filter"
msgstr "过滤"
msgid "URL alias"
msgstr "URL别名"
msgid "Variable name"
msgstr "变量名"
msgid "Message type"
msgstr "消息类型"
msgid "Severity"
msgstr "严重性"
msgid "Field name"
msgstr "字段名称"
msgid "Count"
msgstr "次数"
msgid "Conditions"
msgstr "条件"
msgid "Warning"
msgstr "警告"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"
msgid "System"
msgstr "系统"
msgid "Desc"
msgstr "降序"
msgid "Code"
msgstr "代码"
msgid "OR"
msgstr "或者"
msgid "Method"
msgstr "方式"
msgid "Pathauto"
msgstr "Pathauto"
msgid "Loop"
msgstr "循环"
msgid "Basic"
msgstr "基本"
msgid "months"
msgstr "月"
msgid "Save changes"
msgstr "保存变更"
msgid "Cache"
msgstr "缓存"
msgid "<All>"
msgstr "<所有>"
msgid "Operator"
msgstr "操作符"
msgid "Integer"
msgstr "整数"
msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"
msgid "false"
msgstr "假"
msgid "true"
msgstr "真"
msgid "text"
msgstr "文本"
msgid "Property"
msgstr "属性"
msgid "Defaults"
msgstr "默认"
msgid "Rules"
msgstr "规则"
msgid "seconds"
msgstr "秒"
msgid "minutes"
msgstr "分钟"
msgid "Token"
msgstr "Token"
msgid "Clear"
msgstr "清除"
msgid "Replacement patterns"
msgstr "替换匹配模式"
msgid "equals"
msgstr "等于"
msgid "Target type"
msgstr "目标类型"
msgid "unchanged content"
msgstr "未更改的内容"
msgid "unchanged user"
msgstr "未更改的用户"
msgid "Entity"
msgstr "实体"
msgid "AND"
msgstr "和"
msgid "None."
msgstr "无。"
msgid "Negate"
msgstr "否定"
msgid "Import failed."
msgstr "导入失败。"
msgid "created content"
msgstr "创建的内容"
msgid "updated content"
msgstr "更新的内容"
msgid "viewed content"
msgstr "查看的内容"
msgid "deleted content"
msgstr "删除的内容"
msgid "Existing system path"
msgstr "现有的系统路径"
msgid "Create or delete a content's URL alias"
msgstr "创建或删除内容的URL别名"
msgid "Leave it empty to delete URL aliases pointing to the given path alias."
msgstr "留空则删除指向给出的路径别名的 URL 别名。"
msgid ""
"Leave it empty to delete URL aliases pointing to the given system "
"path."
msgstr "留空则删除指向给出的系统路径的 URL 别名。"
msgid "Send mail to all users of a role"
msgstr "发布邮件给某个角色的所有用户"
msgid "Page redirect"
msgstr "页面重定向"
msgid "The mail's subject."
msgstr "邮件的主题。"
msgid "The mail's message body."
msgstr "邮件的信息主体。"
msgid "registered user"
msgstr "注册的用户"
msgid "updated user"
msgstr "更新的用户"
msgid "viewed user"
msgstr "查看的用户"
msgid "deleted user"
msgstr "删除的用户"
msgid "User has logged in"
msgstr "用户已登陆"
msgid "logged in user"
msgstr "登陆的用户"
msgid "User has logged out"
msgstr "用户已退出登陆"
msgid "logged out user"
msgstr "退出登陆的用户"
msgid "User has role(s)"
msgstr "用户的角色"
msgid "Whether the user has the selected role(s)."
msgstr "用户是否有选择的角色。"
msgid "any"
msgstr "任意"
msgid "Add user role"
msgstr "添加用户角色"
msgid "Remove user role"
msgstr "移除用户角色"
msgid "Execute custom PHP code"
msgstr "执行自定义PHP代码"
msgid "PHP code"
msgstr "PHP代码"
msgid "Selector"
msgstr "选择器"
msgid "Site information"
msgstr "站点信息"
msgid "Convert"
msgstr "转换"
msgid "revert"
msgstr "恢复"
msgid "Plugin"
msgstr "插件"
msgid "comment"
msgstr "评论"
msgid "!name field is required."
msgstr "必须填写 !name。"
msgid "disable"
msgstr "禁用"
msgid "date"
msgstr "日期"
msgid "URI"
msgstr "URI"
msgid "Apply"
msgstr "应用"
msgid "Variables"
msgstr "变量"
msgid "Translation"
msgstr "翻译"
msgid "Decimal"
msgstr "小数"
msgid "years"
msgstr "年"
msgid "Account blocked"
msgstr "账户被阻止"
msgid "Usage"
msgstr "用法"
msgid "Execute"
msgstr "执行"
msgid "Identifier"
msgstr "标识符"
msgid "Offset"
msgstr "偏移量"
msgid "contains"
msgstr "包含"
msgid "Machine name"
msgstr "机读名称"
msgid "Account"
msgstr "帐户"
msgid "Data"
msgstr "数据"
msgid "After saving a new comment"
msgstr "在保存新的评论之后"
msgid "After deleting a comment"
msgstr "在删除评论后"
msgid "Banned IP address %ip"
msgstr "禁止IP地址 %ip"
msgid "After deleting a term"
msgstr "在删除一个术语后"
msgid "Add new rule"
msgstr "添加新规则"
msgid "clone"
msgstr "克隆"
msgid "Translate"
msgstr "翻译"
msgid "Element"
msgstr "元素"
msgid "Entity type"
msgstr "实体类型"
msgid "vocabulary"
msgstr "分类词汇表"
msgid "User account"
msgstr "用户帐户"
msgid "Rule"
msgstr "规则"
msgid "Debugging"
msgstr "调试中"
msgid "Parameter"
msgstr "参数"
msgid "rule"
msgstr "规则"
msgid "export"
msgstr "导出"
msgid "translate"
msgstr "翻译"
msgid "IP address"
msgstr "IP地址"
msgid "Filter by event"
msgstr "过滤事件"
msgid "Active rules"
msgstr "启用的规则"
msgid "Inactive rules"
msgstr "禁用的规则"
msgid "created comment"
msgstr "创建评论"
msgid "updated comment"
msgstr "更新的评论"
msgid "deleted comment"
msgstr "删除的评论"
msgid "URL alias exists"
msgstr "URL 别名存在"
msgid "Cron maintenance tasks are performed"
msgstr "执行计划任务"
msgid "Set breadcrumb"
msgstr "设置面包屑"
msgid "Configuration name"
msgstr "配置名称"
msgid "ends with"
msgstr "终于"
msgid "Send mail"
msgstr "发送邮件"
msgid "Add !name"
msgstr "添加 !name"
msgid "Add more"
msgstr "添加更多"
msgid "is greater than"
msgstr "大于"
msgid "Overwrite"
msgstr "覆写"
msgid "viewed comment"
msgstr "查看的评论"
msgid "After saving new content"
msgstr "新内容保存后的"
msgid "After updating existing content"
msgstr "更新已有内容以后"
msgid "saved content"
msgstr "保存的内容"
msgid "After deleting content"
msgstr "删除内容之后的"
msgid "Content is published"
msgstr "内容已发布"
msgid "Content is sticky"
msgstr "内容已顶置"
msgid "Content is promoted to frontpage"
msgstr "内容被推荐到首页"
msgid "truth value"
msgstr "真值"
msgid "rules"
msgstr "规则"
msgid "Successfully sent email to %recipient"
msgstr "成功发布邮件到 %recipient"
msgid "Successfully sent email to the role(s) %roles."
msgstr "成功发布邮件到 %roles 角色。"
msgid ""
"The mail's from address. Leave it empty to use the site-wide "
"configured address."
msgstr "邮件发送地址。如果使用全站默认配置邮箱，此处留空。"
msgid "After saving a new term"
msgstr "保存新的术语以后"
msgid "created term"
msgstr "创建的术语"
msgid "updated term"
msgstr "更新的术语"
msgid "unchanged term"
msgstr "未更改的术语"
msgid "Block a user"
msgstr "阻止用户"
msgid "Rule sets"
msgstr "规则集"
msgid "Rule set"
msgstr "规则集"
msgid "Rules Scheduler"
msgstr "计划任务规则"
msgid "Items per page"
msgstr "每页条目数"
msgid "- All -"
msgstr "- 全部 -"
msgid "The value of the variable."
msgstr "变量值"
msgid "integer"
msgstr "整数"
msgid "Add event"
msgstr "添加事件"
msgid "%name must be a number."
msgstr "%name必须是一个数字"
msgid "Elements"
msgstr "元素"
msgid "Scheduled date"
msgstr "计划的日期"
msgid "Scheduled date and time stamp"
msgstr "计划的日期与时间戳"
msgid "User provided identifier"
msgstr "用户提供的识别符"
msgid "Upgrade"
msgstr "升级"
msgid "schedule"
msgstr "计划"
msgid "Entities"
msgstr "实体"
msgid "Welcome (new user created by administrator)"
msgstr "欢迎（管理员创建新用户）"
msgid "Welcome (awaiting approval)"
msgstr "欢迎（等待批准）"
msgid "Welcome (no approval required)"
msgstr "欢迎（不需审核）"
msgid "Password recovery"
msgstr "密码修复"
msgid "Account activation"
msgstr "账户激活"
msgid "Account cancellation confirmation"
msgstr "账户取消配置"
msgid "Account canceled"
msgstr "账户已取消"
msgid "Sort By"
msgstr "排序："
msgid "Data comparison"
msgstr "数据比较"
msgid "Comparison operation"
msgstr "比较操作"
msgid "Condition set (OR)"
msgstr "条件集（或）"
msgid "Condition set (AND)"
msgstr "条件集（与）"
msgid "Action set"
msgstr "动作集"
msgid "Administer rule configurations"
msgstr "管理规则配置"
msgid "Manage reaction rules and rule components."
msgstr "管理响应规则和规则组件。"
msgid "React on events and conditionally evaluate actions."
msgstr "根据事件与条件做出反应并执行求值动作。"
msgid "unlabeled"
msgstr "未标记"
msgid "NOT @condition"
msgstr "非 @condition"
msgid "NOT AND"
msgstr "非与"
msgid "NOT OR"
msgstr "非或"
msgid "Current list item"
msgstr "当前列表项目"
msgid "Site-wide settings and other global information."
msgstr "全站设置与其它全局信息"
msgid "After updating an existing comment"
msgstr "更新已有评论后"
msgid "Before saving a comment"
msgstr "保存评论前"
msgid "saved comment"
msgstr "保存的评论"
msgid "unchanged comment"
msgstr "未更改的评论"
msgid "A comment is viewed"
msgstr "评论被查看"
msgid "Revision identifier"
msgstr "修订版本识别符"
msgid "Set a data value"
msgstr "设置数据值"
msgid "Fetch entity by id"
msgstr "按ID提取实体"
msgid "Specifies the type of entity that should be fetched."
msgstr "指定需要提取的实体类型。"
msgid "Fetched entity"
msgstr "提取的实体"
msgid "Fetch entity by property"
msgstr "按属性提取实体"
msgid "Specifies the type of the entity that should be fetched."
msgstr "指定要提取的实体的类型。"
msgid "The property value of the entity to be fetched."
msgstr "提取的实体属性的值"
msgid "Limit result count"
msgstr "限定结果数"
msgid "Limit the maximum number of fetched entities."
msgstr "限定提取的实体数量。"
msgid "Create a new entity"
msgstr "创建新的实体"
msgid "Specifies the type of the entity that should be created."
msgstr "指定要创建的实体的类型。"
msgid "Created entity"
msgstr "创建的实体"
msgid "Save entity"
msgstr "保存实体"
msgid "Specifies the entity, which should be saved permanently."
msgstr "指定要永久保存的实体。"
msgid "Force saving immediately"
msgstr "强制立即保存"
msgid "Delete entity"
msgstr "删除实体"
msgid "Specifies the entity, which should be deleted permanently."
msgstr "指定要永久删除的实体。"
msgid "The data list, to which an item is to be added."
msgstr "要往里添加项目的数据列表。"
msgid "Item to add"
msgstr "添加的项目"
msgid "Insert position"
msgstr "插入位置"
msgid "The data list for which an item is to be removed."
msgstr "要移除项目的数据列表。"
msgid "Item to remove"
msgstr "要移除的项目"
msgid "Add a variable"
msgstr "添加变量"
msgid "Specifies the type of the variable that should be added."
msgstr "指定要添加的变量的类型。"
msgid "Added variable"
msgstr "添加的变量"
msgid "Create a data structure"
msgstr "创建数据结构"
msgid "Specifies the type of the data structure that should be created."
msgstr "指定要创建的数据结构的类型。"
msgid "Created data"
msgstr "创建的数据"
msgid "<strong>Selected data:</strong> %selector"
msgstr "<strong>被选中的数据：<strong>%selector"
msgid "Reload form"
msgstr "重新加载表单"
msgid "Append the item to the end."
msgstr "在结尾处添加项目。"
msgid "Prepend the item to the front."
msgstr "在最前面添加项目。"
msgid "Data to compare"
msgstr "比较的数据"
msgid ""
"The data to be compared, specified by using a data selector, e.g. "
"\"node:author:name\"."
msgstr "将要比较的数据，使用数据选择器指定，例如“node:author:name”。"
msgid "The comparison operator."
msgstr "比较运算符。"
msgid "Data value"
msgstr "数据值"
msgid "The value to compare the data with."
msgstr "用来比较的数据的值"
msgid "Entity is new"
msgstr "新的实体"
msgid "Specifies the entity for which to evaluate the condition."
msgstr "指定评估条件的实体。"
msgid "Entity has field"
msgstr "实体有字段"
msgid "The name of the field to check for."
msgstr "要检查的字段的名称。"
msgid "Compare two data values of the same type with each other."
msgstr "比较两个相同类型的数据值。"
msgid "is lower than"
msgstr "低于"
msgid ""
"This condition determines whether the specified entity has just been "
"created and has not yet been saved to the database."
msgstr "这个条件确定了指定的实体是否刚刚创建并且还没保存到数据库。"
msgid "Before saving content"
msgstr "保存内容前"
msgid "Content is viewed"
msgstr "内容被查看"
msgid "Content is of type"
msgstr "内容的类型是"
msgid "The content type(s) to check for."
msgstr "要检查的内容类型。"
msgid "Create or delete any URL alias"
msgstr "创建或删除 URL 别名"
msgid ""
"Specifies the existing path you wish to alias. For example: node/28, "
"forum/1, taxonomy/term/1+2."
msgstr ""
"指定你想添加别名的已有路径，比如：node/28, forum/1, "
"taxonomy/term/1+2 。"
msgid "If specified, the language for which the URL alias applies."
msgstr "如果指定，应用 URL 别名的语言。"
msgid "Leave it empty to delete the URL alias."
msgstr "留空则删除 URL 别名。"
msgid "Create or delete a taxonomy term's URL alias"
msgstr "创建或删除分类术语 URL 别名"
msgid "Path has URL alias"
msgstr "路径有 URL 别名"
msgid ""
"Specifies the existing path you wish to check for. For example: "
"node/28, forum/1, taxonomy/term/1+2."
msgstr ""
"指定你想检查的已有路径，例如：ode/28, forum/1, "
"taxonomy/term/1+2 。"
msgid ""
"Specify the URL alias to check for. For example, \"about\" for an "
"about page."
msgstr ""
"指定你想检查的 URL 别名，例如： 关于页面的 \"about\" "
"。"
msgid ""
"If you want to change a variable just return an array of new variable "
"values, e.g.: !code"
msgstr ""
"如果你想更改一个变量，只是返回一个新变量值的数组 "
" ，例 !code"
msgid "Add offset"
msgstr "添加偏移"
msgid "Add an offset to the selected date."
msgstr "添加偏移到选择的日期。"
msgid "Note that you can also specify negative numbers."
msgstr "你可以指定负数。"
msgid "text token"
msgstr "文本占位符"
msgid "formatted text"
msgstr "格式化文本"
msgid "decimal number"
msgstr "十进制数"
msgid "list of text"
msgstr "文本列表"
msgid "list of integer"
msgstr "整数列表"
msgid "any entity"
msgstr "任何实体"
msgid "Replacement patterns for %label"
msgstr "%label 的替换模式。"
msgid "System log entry is created"
msgstr "创建了系统日志"
msgid "Request uri"
msgstr "请求 uri"
msgid "Show a message on the site"
msgstr "在网站中显示信息"
msgid "Repeat message"
msgstr "重复信息"
msgid ""
"If disabled and the message has been already shown, then the message "
"won't be repeated."
msgstr "如果禁用并且信息已经显示过了，这样信息就不会再重复显示了。"
msgid "Force redirect"
msgstr "强制重定向"
msgid "Append destination parameter"
msgstr "添加目标参数"
msgid "A list of titles for the breadcrumb links."
msgstr "面包屑链接的标题列表。"
msgid ""
"The e-mail address or addresses where the message will be sent to. The "
"formatting of this string must comply with RFC 2822."
msgstr "一个或多个收件邮箱地址。该处字符串的格式必须符合RFC2822标准。"
msgid "After updating an existing term"
msgstr "更新已有术语以后"
msgid "Before saving a taxonomy term"
msgstr "保存分类术语之前"
msgid "saved term"
msgstr "保存的术语"
msgid "deleted term"
msgstr "删除的术语"
msgid "After saving a new vocabulary"
msgstr "保存新词汇表后"
msgid "created vocabulary"
msgstr "创建的分类词汇表"
msgid "After updating an existing vocabulary"
msgstr "更新词汇表后"
msgid "updated vocabulary"
msgstr "更新的的分类词汇表"
msgid "unchanged vocabulary"
msgstr "未更改的的分类词汇表"
msgid "Before saving a vocabulary"
msgstr "保存的分类词汇表之前"
msgid "saved vocabulary"
msgstr "保存的分类词汇表"
msgid "After deleting a vocabulary"
msgstr "删除词汇表后"
msgid "deleted vocabulary"
msgstr "删除的分类词汇表"
msgid "After saving a new user account"
msgstr "保存新用户帐户后"
msgid "After updating an existing user account"
msgstr "更新已有用户帐户以后"
msgid "Before saving a user account"
msgstr "保存用户帐户以前"
msgid "saved user"
msgstr "保存的用户"
msgid "User account page is viewed"
msgstr "用户帐户页面被浏览"
msgid "After a user account has been deleted"
msgstr "删除用户帐户后"
msgid "Match roles"
msgstr "匹配角色"
msgid ""
"If matching against all selected roles, the user must have "
"<em>all</em> the roles selected."
msgstr "如果匹配所有选择的角色，用户必须拥有所有选择的角色。"
msgid "User is blocked"
msgstr "用户被阻止"
msgid "Variable label"
msgstr "变量标签"
msgid ""
"The variable name must contain only lowercase letters, numbers, and "
"underscores and must be unique in the current scope."
msgstr "变量名必须仅包括小写字母，数字和下划线而且必须在当前范围内唯一。"
msgid "Provided variables"
msgstr "提供的变量"
msgid "Switch to the direct input mode"
msgstr "切换至直接输入模式"
msgid "Switch to data selection"
msgstr "切换至数据选择器"
msgid "The machine-readable name %name is already taken."
msgstr "机读名称 %name 已经被占用了。"
msgid "Provides variables"
msgstr "提供变量"
msgid ""
"If checked, the condition result is negated such that it returns TRUE "
"if it evaluates to FALSE."
msgstr ""
"如果勾选此处，则条件结果是否定的，即当它的计算结果为假的时候 "
"，返回真。"
msgid "Data selector"
msgstr "数据选择器"
msgid "A list of values, one on each line."
msgstr "值列表，每行一个。"
msgid "Are you sure you want to enable the %plugin %label?"
msgstr "确定要启用 %plugin %label 吗？"
msgid "Are you sure you want to disable the %plugin %label?"
msgstr "确定要禁用 %plugin %label 吗？"
msgid "Are you sure you want to revert the %plugin %label?"
msgstr "确定要还原 %plugin %label 吗？"
msgid "Are you sure you want to delete the %plugin %label?"
msgstr "确定要删除 %plugin %label 吗？"
msgid "Enabled %plugin %label."
msgstr "启用了 %plugin %label 。"
msgid "Disabled %plugin %label."
msgstr "禁用了 %plugin %label 。"
msgid "Reverted %plugin %label to the defaults."
msgstr "还原了 %plugin %label 为默认。"
msgid "Deleted %plugin %label."
msgstr "删除了 %plugin %label 。"
msgid "Select the %element to add"
msgstr "选择要添加的  %element"
msgid "Are you sure you want to delete the %element_plugin %element_name?"
msgstr "确定要删除 %element_plugin %element_name吗？"
msgid "React on event"
msgstr "触发，当发生事件时"
msgid "Data selectors"
msgstr "数据选择器"
msgid "Filter by plugin"
msgstr "按插件过滤"
msgid "There are no rule components."
msgstr "没有规则组件"
msgid "Component plugin"
msgstr "组件插件"
msgid "Add new component"
msgstr "添加新组件"
msgid "Rules UI"
msgstr "规则界面"
msgid "Administrative interface for managing rules."
msgstr "管理规则时用到的界面。"
msgid "Delete data"
msgstr "删除数据"
msgid "Rules configuration"
msgstr "规则配置"
msgid "edit component"
msgstr "编辑组件"
msgid ""
"Evaluates to TRUE if the given content is of one of the selected "
"content types."
msgstr "如果内容是选择的内容类型，返回结果为 TRUE。"
msgid "Delete tasks by component name"
msgstr "删除任务（按组件名称）"
msgid "Select the component for which to delete all scheduled tasks."
msgstr "为删除所有设定的任务选择组件"
msgid "Delete tasks"
msgstr "删除任务"
msgid "Are you sure you want to delete the scheduled task %id?"
msgstr "确定删除 %id 这个计划任务吗？"
msgid "Task %tid has been deleted."
msgstr "%tid 任务已经删除了。"
msgid "Component name"
msgstr "组件名称"
msgid "The name of the component"
msgstr "组件的名称"
msgid "Asc"
msgstr "升序"
msgid "No tasks have been scheduled."
msgstr "没有设定的任务。"
msgid "Delete this scheduled task"
msgstr "删除这个计划任务"
msgid "Component filter"
msgstr "过滤组件"
msgid "execute"
msgstr "执行"
msgid "Send account e-mail"
msgstr "发布帐户e-mail"
msgid "E-mail type"
msgstr "E-mail 类型"
msgid "%type e-mail sent to %recipient."
msgstr "%type e-mail 发送到 %recipient."
msgid "Failed to send %type e-mail to %recipient."
msgstr "发送 %type e-mail 到 %recipient 失败。"
msgid "Unable to parse the pasted export."
msgstr "不能解析粘贴的导出。"
msgid "Export misses plugin information."
msgstr "导出遗失插件信息。"
msgid "Missing the required module %module."
msgstr "遗失需要的%module模块。"
msgid "Entity is of type"
msgstr "实体属于类型"
msgid "The entity type to check for."
msgstr "要检查的实体类型。"
msgid "list of @type_label items"
msgstr "@type_label 项目列表"
msgid "Import rule"
msgstr "导入规则"
msgid "Import component"
msgstr "导入组件"
msgid ""
"Order rules that react on the same event. Rules with a higher weight "
"are evaluated after rules with less weight."
msgstr "对同一事件的规则相应顺序。权重较高的规则将会延后于权重较低的规则计算。"
msgid "Completed."
msgstr "完成"
msgid "CTools"
msgstr "CTools"
msgid "Add a new !plugin"
msgstr "添加 !plugin"
msgid ""
"The database tables for Rules 2.x have been created. The old tables "
"from Rules 1.x are still available and contain your rules, which are "
"not updated yet."
msgstr ""
"Rules 2.x 数据库表已经创建，Rules 1.x "
"上的旧表仍然可用，并含有您原来的规则，没有更新到新版本。"
msgid "Export %name"
msgstr "导出%name"
msgid ""
"For importing copy the content of the text area and paste it into the "
"import page of the Rules admin UI. In case the export does not pass "
"the integrity check during import, try using the save to database "
"method instead and manually fix your configuration after conversion."
msgstr "在导入粘贴到规则管理界面的导入页面拷贝的文本区域的内容，为了在导出时不传递完整性检查，试试使用保存到数据库方法来代替并且在转换之后手工修复配置。"
msgid ""
"This form allows you to convert rules or rule sets from Rules 1.x to "
"Rules 2.x."
msgstr ""
"这个表单允许你把规则1.x的规则或规则集转换成规则2.x "
"。"
msgid ""
"In order to convert a rule or rule set make sure you have all "
"dependend modules installed and upgraded, i.e. modules which provide "
"Rules integration that has been used in your rules or rule sets. In "
"addition those modules may need to implement some Rules specific "
"update hooks for the conversion to properly work."
msgstr ""
"为了转换一个规则或规则集确定你拥有并安装了全部依赖的模块，例如，提供规则整合的模块，会用在你的规则或规则集上，此外，这些模块为了让转换正确工作，可能需要实施一些特定规则更新 "
"hook 。"
msgid ""
"After conversion, the old rules and rule sets will stay in the "
"database until you manually delete them. That way you can make sure "
"the conversion has gone right before you delete the old rules and rule "
"sets."
msgstr "转换以后，旧的规则和规则集仍然会在数据库里，直到你手工删除它们。这样你可以确保转换正常，然后再去删除旧的规则和规则集。"
msgid ""
"Once you have successfully converted your configuration, you can clean "
"up your database and <a href=\"!url\">delete</a> all Rules 1.x "
"configurations."
msgstr ""
"成功转换配置以后，您可以清理数据库并<a "
"href=\"!url\">删除</a>所有 Rules 1.x 的配置。"
msgid "Convert configuration and export it."
msgstr "转换配置并导出它。"
msgid "Convert configuration and save it."
msgstr "转换配置并保存。"
msgid "Converting %plugin %name..."
msgstr "正在转换 %plugin %name..."
msgid "rule set"
msgstr "规则集"
msgid "Rules 1.x configurations have been deleted."
msgstr "Rules 1.x 的配置已被删除。"
msgid "Data value is empty"
msgstr "数据值为空"
msgid "Data to check"
msgstr "检查的数据"
msgid ""
"The data to be checked to be empty, specified by using a data "
"selector, e.g. \"node:author:name\"."
msgstr ""
"要检查的为空的数据，使用数据选择器指定，例如：\"node:author:name\" "
"。"
msgid "@entity identifier"
msgstr "@entity识别符"
msgid "Multilingual - Internationalization"
msgstr "多语言 - 国际化"
msgid "Calculate a value"
msgstr "计算一个值"
msgid "Input value 1"
msgstr "输入值 1"
msgid "The first input value for the calculation."
msgstr "计算使用的第一个输入值"
msgid "The calculation operator."
msgstr "计算的操作符。"
msgid "Input value 2"
msgstr "输入值 2"
msgid "The second input value."
msgstr "第二个输入的值。"
msgid "Calculation result"
msgstr "计算结果"
msgid "Add an item to a list"
msgstr "添加项目到列表"
msgctxt "data_types"
msgid "List"
msgstr "列表"
msgid "Enforce uniqueness"
msgstr "强制唯一"
msgid "Only add the item to the list if it is not yet contained."
msgstr "只有在未包含这个项目的时候才添加这个项目到列表。"
msgid "Remove an item from a list"
msgstr "移除列表里的一个项目"
msgid "Optionally, specify the initial value of the variable."
msgstr "可选，指定变量的初始值。"
msgid "<strong>Selected list:</strong> %selector"
msgstr "<strong>选择列表：</strong> %selector"
msgid "List contains item"
msgstr "列表包含项目"
msgid "The item to check for."
msgstr "要检查的项目。"
msgid ""
"The following variables are available and may be used by your PHP "
"code:"
msgstr "下面变量可以用在你的 PHP 代码里"
msgctxt "data_types"
msgid "list"
msgstr "列表"
msgid "list of text tokens"
msgstr "文本占位符列表"
msgid ""
"May only contain lowercase letters, numbers, and underscores and has "
"to start with a letter."
msgstr "只能包含小写字母，数字，还有下划线，并且必须使用字母开头。"
msgid "@entity identifiers"
msgstr "@entity识别符"
msgid "%name must be an integer value."
msgstr "%name必须是整数值。"
msgid "List item"
msgstr "列表项"
msgid "Data type: !type"
msgstr "数据类型: !type"
msgid "starts with"
msgstr "开始于"
msgid "Bypass Rules access control"
msgstr "忽略规则权限控制"
msgid "Access the Rules debug log"
msgstr "访问规则调试日志"
msgid "Rules tags autocomplete"
msgstr "规则标签自动完成"
msgid "Missing required module %name."
msgstr "遗失必要的 %name 模块。"
msgid "%plugin: The variable name %name contains not allowed characters."
msgstr "%plugin: 变量名称 %name 包含不支持的字符。"
msgid ""
"%plugin: Specifying state variables is not possible for child "
"elements."
msgstr "%plugin：不能在子元素中指定状态变量。"
msgid "The selected data property doesn't support writing."
msgstr "选择的数据属性不支持写入。"
msgid "Invalid type specified."
msgstr "指定的类型无效。"
msgid "Text comparison"
msgstr "文本比较"
msgid "Matching text"
msgstr "匹配的文本"
msgid "regular expression"
msgstr "正则表达式"
msgid "Unblock a user"
msgstr "解禁用户"
msgid "Filter by tag"
msgstr "过滤标签"
msgid "Default theme region"
msgstr "默认主题区域"
msgid ""
"The region, where the debug log should be displayed on the default "
"theme %theme. For other themes, Rules will try to display the log on "
"the same region, or hide it in case it doesn't exist."
msgstr "在%theme主题上显示调试日志的区域，其它主题，规则会试着用同样的区域显示日志，如果区域不存在就会隐藏日志。"
msgid "Admin theme region"
msgstr "管理主题区域"
msgid ""
"Access violation! You have insufficient access permissions to edit "
"this configuration."
msgstr "权限不够！你没有足够的权限编辑这个配置。"
msgid "Open all"
msgstr "全部打开"
msgid "-Close all-"
msgstr "-全部关闭-"
msgid "-Open all-"
msgstr "-全部打开-"
msgid "edit configuration"
msgstr "编辑配置"
msgid ""
"Administer rule configurations including events, conditions and "
"actions for which the user has sufficient access permissions."
msgstr "有足够权限的用户管理规则配置，包含事件，条件还有动作。"
msgid ""
"Control all configurations regardless of permission restrictions of "
"events, conditions or actions."
msgstr "控制所有配置不管事件，条件或动作的权限。"
msgid "Rules debug information: !log"
msgstr "规则除错信息：!log"
msgid ""
"1 Rules configuration requires some of the disabled modules to "
"function and cannot be executed any more."
msgid_plural ""
"@count Rules configuration require some of the disabled modules to "
"function and cannot be executed any more."
msgstr[0] "1个规则配置需要一些禁用的模块才能工作，并且不能再执行了。"
msgstr[1] "@count个规则配置需要一些禁用的模块才能工作，并且不能再执行了。"
msgid "The parameter %name may only be configured using a selector."
msgstr "%name 参数可能只能使用选择器来配置。"
msgid "The parameter %name may not be configured using a selector."
msgstr "%name 参数可能不能使用选择器来配置。"
msgid "Data selector %selector for parameter %name is invalid."
msgstr "%name参数的数据选择器%selector无效。"
msgid ""
"The data type of the configured argument does not match the "
"parameter's %name requirement."
msgstr "数据类型配置的参加与%name参数的需求不匹配。"
msgid "Missing configuration for parameter %name."
msgstr "%name参数遗失配置。"
msgid "The component %config does not exist."
msgstr "组件 %config 不存在。"
msgid "Logging of Rules evaluation errors"
msgstr "记录规则赋值错误"
msgid "Log all warnings and errors"
msgstr "记录所有警告和错误"
msgid "Log errors only"
msgstr "仅仅记录错误"
msgid "Evaluations errors are logged to the system log."
msgstr "赋值错误记录到系统日志。"
msgid "Log debug information to the system log"
msgstr "调试信息记录到系统日志"
msgid "Show debug information"
msgstr "显示调试信息"
msgid "In case of errors"
msgstr "在错误的情况下"
msgid ""
"Debug information is only shown when rules are evaluated and is "
"visible for users having the permission <a href=\"!url\">%link</a>."
msgstr ""
"调试信息只显示在规则进行赋值，并且当用户有权限 "
"<a href=\"!url\">访问规则调试日志</a> 中可见时。<a "
"href=\"!url\">%link</a>."
msgid ""
"The @plugin %label (%name) fails the integrity check and cannot be "
"executed. Error: !message"
msgstr ""
"@plugin %label (%name) "
"检查完整性时失败并不能执行，错误：!message"
msgid "@plugin \"@name\""
msgstr "@plugin \"@name\""
msgid "Whenever the event occurs, rule evaluation is triggered."
msgstr "当这个事件发生时，规则赋值将会触发。"
msgid ""
"Rules documentation is kept online. Please use the links below for "
"more information about Rules. Feel free to contribute to improving the "
"online documentation!"
msgstr "规则的文档可以在线查看，请使用下面链接获得更多关于规则的信息，请协助改进在线文档！"
msgid "Rules introduction"
msgstr "规则介绍"
msgid "Rules terminology"
msgstr "规则术语"
msgid "Coding for Rules"
msgstr "为规则编写代码"
msgid "Unknown @plugin %name."
msgstr "未知@plugin %name。"
msgid ""
"The list to loop over. The loop will step through each item in the "
"list, allowing further actions on them. See <a href=\"@url\"> the "
"online handbook</a> for more information on how to use loops."
msgstr ""
"循环的列表。该循环会按照列表里每个项目依序执行，允许在它们之上进行更多动作。在<a "
"href=\"@url\">在线手册</a>上查阅更多关于循环的信息。"
msgid ""
"Reaction rules, listed below, react on selected events on the site. "
"Each reaction rule may fire any number of <em>actions</em>, and may "
"have any number of <em>conditions</em> that must be met for the "
"actions to be executed. You can also set up <a "
"href=\"@url1\">components</a> – stand-alone sets of Rules "
"configuration that can be used in Rules and other parts of your site. "
"See <a href=\"@url2\">the online documentation</a> for an introduction "
"on how to use Rules."
msgstr ""
"响应规则，列出在下表中，响应站点选择的事件，每个响应规则可能触发任意数目的<em>行为</em>，可能需要一些可以引起行为执行的<em>条件</em>，您还可以设置 "
"<a href=\"@url1\">组件</a>– "
"可以用在规则中和站点其他部分的单个规则设置，请参阅 "
"<a "
"href=\"@url2\">在线文档</a>获取有关“规则”的使用说明。"
msgid ""
"Choose which kind of component to create. Each component type is "
"described in <a href=\"@url\">the online documentation</a>."
msgstr ""
"选择想要创建的组件的类型，每种类型都在 <a "
"href=\"@url\">文档</a> 中说明了。"
msgid "Unknown event \"!event_name\""
msgstr "未知事件  \"!event_name\""
msgid ""
"Tags associated with this configuration, used for filtering in the "
"admin interface. Separate multiple tags with commas."
msgstr "与此配置相关的标签，用于在管理界面中进行过滤。用逗号分隔多个标签。"
msgid ""
"You are about to add a new @plugin to the @config-plugin %label. Use "
"indentation to make conditions a part of this logic group. See <a "
"href=\"@url\">the online documentation</a> for more information on "
"condition sets."
msgstr ""
"你将要添加一个新@plugin到@config-plugin "
"%label。使用缩进，使条件成为逻辑组的一部分。你可以在<a "
"href=\"@url\">在线文档</a>查看到条件设定的更多内容。"
msgid ""
"The data selector helps you drill down into the data available to "
"Rules. <em>To make entity fields appear in the data selector, you may "
"have to use the condition 'entity has field' (or 'content is of "
"type').</em> More useful tips about data selection is available in <a "
"href='@url'>the online documentation</a>."
msgstr ""
"数据选择器帮助你在下拉菜单里选择规则可用的数据。<em>为了是实体字节出现在选择器中，你可能需要使用‘实体有字节’或者‘内容属于类型’这样的条件。</em>你可以在<a "
"href='@url'>在线文档</a>里找到更多关于数据选择器的使用小技巧。"
msgid ""
"Select the event to add. However note that all added events need to "
"provide all variables that should be available to your rule."
msgstr "选择要添加的事件。但是请注意，添加的事件所需的所有变量，都要适用于你的规则。"
msgid "Added the event, but it does not provide all variables utilized."
msgstr "添加的事件，不过它不提供所有使用的变量。"
msgid "Are you sure you want to remove the event?"
msgstr "确定要移除事件吗？"
msgid "Event %event has been removed."
msgstr "已经移除了%event事件。"
msgid ""
"The variable used for holding each list item in the loop. This "
"variable will be available inside the loop only."
msgstr "用于在循环每个列表项的变量。这些变量将只在循环内有效。"
msgid "Use Rules component %component"
msgstr "使用规则组件 %component"
msgid ""
"Controls access for using the component %component via the provided "
"action or condition. <a href=\"@component-edit-url\">Edit this "
"component.</a>"
msgstr ""
"通过提供的动作或条件控制使用%component组件的权限。<a "
"href=\"@component-edit-url\">编辑这个组件。</a>"
msgid "The utilized component %config fails the integrity check."
msgstr "使用的组件%config在检查完整性时失败。"
msgid ""
"If specified, the language used for getting the mail message and "
"subject."
msgstr "如果语言被指定，那么邮件的内容及标题都将使用指定语言。"
msgid "Rules (built in)"
msgstr "规则（内置）"
msgid ""
"Note that Pathauto's URL path cleaning method can be configured at <a "
"href='!url'>admin/config/search/path/settings</a>."
msgstr ""
"注意 Pathauto URL 路径清理方法可以在 <a "
"href='!url'>admin/config/search/path/settings</a> 配置。"
msgid ""
"Install the <a href=\"http://drupal.org/project/pathauto\">Pathauto "
"module</a> in order to get a configurable URL path cleaning method."
msgstr ""
"安装 <a href=\"http://drupal.org/project/pathauto\">Pathauto "
"模块</a>来获得配置 URL 路径清理方法。"
msgid "URL path cleaning method"
msgstr "URL 路径清理方法"
msgid ""
"Choose the path cleaning method to be applied when generating URL path "
"aliases."
msgstr "当生成 URL 路径别名时选择应用的路径清理方法。"
msgid "Integrity"
msgstr "完整性"
msgid ""
"Rules checks the integrity of your configurations to discover and "
"exclude broken configurations from evaluation."
msgstr "规则会检查你的配置的完整性，发现并排除求值里的坏的配置。"
msgid "Recheck integrity"
msgstr "重新检查完整性"
msgid ""
"Rules caches information about available actions, conditions and data "
"types. Additionally all components and reaction rules are cached for "
"efficient evaluation."
msgstr "规则缓存关于可用动作，条件和数据类型的信息，另外还会缓存所有组件和反应规则。"
msgid "Rebuild Rules' cache"
msgstr "重建规则缓存"
msgid ""
"The @plugin <a href=\"!uri\">%label (%name)</a> fails the integrity "
"check and cannot be executed."
msgstr ""
"@plugin <a href=\"!uri\">%label (%name)</a> "
"检查完整性失败并不能执行。"
msgid "Rules cache rebuilt in %duration seconds."
msgstr "%duration秒重建规则缓存。"
msgid "Translate a text"
msgstr "翻译文本"
msgid "The text to translate."
msgstr "要翻译的文本"
msgid "The language to translate the text into."
msgstr "文本翻译成的语言"
msgid "The translated text"
msgstr "翻译后的文本"
msgid "Select a translated value"
msgstr "选择翻译的值"
msgid "Rules translation"
msgstr "规则翻译"
msgid "Allows translating rules."
msgstr "允许翻译规则。"
msgid "condition"
msgstr "条件"
msgid "Convert data type"
msgstr "转换数据类型"
msgid "The data type to convert a value to."
msgstr "转换成一个值的数据类型。"
msgid "Value to convert"
msgstr "转换的值"
msgid "Rounding behavior"
msgstr "四舍五入行为"
msgid "The rounding behavior the conversion should use."
msgstr "转换要使用的四舍五入行为。"
msgid "Conversion result"
msgstr "转换结果"
msgid "Always down (9.5 -> 9)"
msgstr "总是舍去（ 9.5 -> 9 ）"
msgid "Round, half up (9.5 -> 10)"
msgstr "舍去，一半进位（ 9.5 -> 10 ）"
msgid "Always up (9.5 -> 10)"
msgstr "总是进位（ 9.5  -> 10 ）"
